點解咁多國家怕得罪支那，而唔怕得罪美帝？

而家兩邊對立，擺明要你搵邊企
你仲扮中立想食兩家茶禮真係on99

連登先係非黑即白
現實世界唔係咁

覺得自己好撚醒食兩家茶禮
點知兩頭唔到岸

美帝再惡d 強硬d 就好了
如果唔承認台灣嘅就係敵國
迫全世界二分化

因為political consumerism ?

因為支那係偽君子
美帝係真小人

一個講法治
一個講人治爛仔交

點比

一個唔服從我就封殺你
一個得罪都冇事